突發突發！外星人降臨西甲賽場

面對利雲特，美斯又是一場爆發！開局階段巴塞承受了不少壓力，但美斯又站出來，用一腳神奇的助攻穩定了軍心。

由於施美度賽前受傷，巴塞右閘無人可用，華維迪正選派出三中堅，讓迪比利和艾巴分居兩翼。這樣的臨時變化顯然讓全隊都不是很適應，巴塞在前30分鐘一直找不到感覺，而利雲特方面的進攻更加有質量，還擊中了一次橫樑。

在危急關頭，美斯又發威了。上半場第35分鐘，巴塞前場反搶奪回球權，美斯在禁區前得球後橫向盤帶，先是過掉了三人的防守，然後一腳傳中找到禁區內的蘇亞雷斯，後者淩空墊射破門。

這樣的助攻是美斯的專屬表演，除了連續的過人，最後送出的這一腳傳球難度也極大。對方兩名防守球員基本封住了美斯的傳球線路，只留下一道縫隙，而美斯提前觀察了蘇亞雷斯的位置，最後的一傳是憑藉感覺找到了自己的隊友。

又黎神化

好出奇咩
無咩新聞價值

又咪靠沙維小白

第一球真係打機咁款

咁樣叫神化

無神化wor
當今球壇有幾多個做到

賤種朗班FANS點睇?
弱隊刷數據, 淨係識入12碼, 就拎幾個金球獎, 公平咩

佢地唔會睇到

好撚普通咋喎

你邊撚隻眼見到佢地出現

冇沙維小白
美斯依家只係連加特個級數

好撚普通咋喎

對美斯黎講

Easy

馬總統看手錶都做到新聞